真正食人血饅頭嘅係對家，共產黨、淋病柒婆、文賊鳩官、全體賤賊、黑社會暴徒，冇其他

你屈咗好多手足做五毛/賤賊，道歉咗未?

屌你老母五毛

咪L內鬥啦！槍口一致對外，ＯＫ？

閱讀理解F

老鳳認同
所以明確屈過真手足做五毛/賤賊嘅要道歉

人地藍屍都唔會話鬥藍，點解我地咁蠢要鬥黃？送子彈俾人洗

咦? 分化可狗又俾人ban鳩咗?

咦? 分化狗又俾人ban鳩咗?

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老凰

用自己做緊嘅嘢屈鳩返老鳳
好撚好笑呀
多謝你不停提供反面教材
手足唔撚好學佢，打仗時期呢啲仆街一定上軍事法庭判死刑

#2唔見左?
係我本身完全封鎖左定BAM左?

#7都唔見左

好野可以出街lu (會員#245065) 呢隻分化狗已ban
幾時先輪到我愛大波妹👅(會員#146642)呢條冚家剷?

推

老鳳一訓醒 成個時事台都係老鳳post

幫手舉報分化狗 我愛大波妹👅 (會員#146642)所有回覆thx
佢好撚柒煩
佢一日喺度老鳳都要應付佢

OK幫下你

佢俾連仔ban之後，討論將會順利好多
唔撚駛俾佢啲吠聲騎劫